信用卡討論區(偽32)等軟淋淋巴開新po

#1

回翻上個 po 開flyer world 果位

唔敢1001

如果軟軟淋淋巴未上水，不如我一陣返到屋企開post

💳 信用卡討論區 (32) 先睇#1-4 後發問 貼link搵食過主 年費免問

LIHKG @ Android

去新post喇